Cái nào sau đây là chương trình phần mềm của MS Office Suite?
A. Microsoft Word
B. Microsoft Excel
C. Microsoft PowerPoint
D. Tất cả những điều trên
ANSWER: D

Microsoft Word là một ____.
A. Chương trình phần cứng máy tính
B. Chương trình máy tính không ứng dụng
C. Chương trình ứng dụng máy tính
D. Không có điều nào ở trên
ANSWER: C

MS Word dùng để làm gì?
A. Hình ảnh thiết kế
B. Video thiết kế
C. Sơn
D. Văn bản thiết kế
ANSWER: D

Điều nào sau đây KHÔNG có trong MS Word?
A. Đếm từ
B. Cỡ chữ
C. Cọ
D. Lề trang
ANSWER: C

Tài liệu có thể ____ với MS Word.
A. Đã tạo
B. Đã chỉnh sửa
C. Đã lưu
D. Tất cả những điều trên
ANSWER: D

Microsoft Word được phát hành vào năm nào?
A. 1981
B. 1982
C. 1983
D. 1984
ANSWER: C

Tên ban đầu của Microsoft Word khi nó được phát hành là gì?
A. Từ đa kỹ thuật
B. Từ nhiều chuyển tiếp
C. Từ nhiều loại
D. Từ đa công cụ
ANSWER: D

Ý nghĩa của khái niệm WYSIWYG trong MS Word là gì?
A. Những gì bạn thấy là những gì bạn nhận được
B. Những gì bạn tìm kiếm là những gì bạn nhận được
C. Những Gì Bạn Thấy Là Những Gì Bạn Cho
D. Điều Bạn Tìm Kiếm Là Điều Bạn Cho
ANSWER: A

Office Button được ký hiệu bằng tính năng nào trên MS Word?
A. Giấy
B. Ruy băng
C. Mũi tên
D. Văn phòng
ANSWER: B

Tùy chọn nào sau đây được cung cấp bởi Office Button?
A. Mở
B. Lưu
C. In
D. Tất cả những điều trên
ANSWER: D

Nút Office nằm ở đâu trong MS Word?
A. Phía trên bên trái
B. Đáy trái
C. Phía trên bên phải
D. Dưới cùng bên phải
ANSWER: A

Tùy chọn nào sau đây KHÔNG có trong Office Button?
A. Chuẩn bị
B. Gửi
C. Xuất bản
D. Không có điều nào ở trên
ANSWER: D

Thanh công cụ truy cập nhanh có mặt tại ______ của Office Button trong MS Word.
A. Lên
B. Xuống
C. Trái
D. Đúng
ANSWER: D

Những lệnh nào có trong Thanh công cụ truy cập nhanh?
A. Lưu
B. Hoàn tác
C. Làm lại
D. Tất cả những điều trên
ANSWER: D

Lệnh nào sau đây KHÔNG có trong Quick Access Toolbar?
A. Vẽ bảng
B. Thư điện tử
C. Xem trước bản in
D. Chuẩn bị
ANSWER: D

Thanh Tiêu đề hiện diện tại _________ của Thanh công cụ Truy cập Nhanh.
A. Lên
B. Xuống
C. Trái
D. Đúng
ANSWER: D

Microsoft Office 2007 đã giới thiệu Ribbon dưới dạng thành phần ____________.
A. Chỉ mục người dùng
B. Giao diện người dùng
C. Thụt lề người dùng
D. Người dùng bắt đầu
ANSWER: B

Ruy-băng được đặt ______Quick Access Toolbar và Title Bar trong MS Word.
A. Trái
B. Sáng
C. Trên
D. Bên dưới
ANSWER: D

Có bao nhiêu tab trong Ribbon trong MS Word?
A. 6
B. 7
C. 8
D. 9
ANSWER: B

Cái nào sau đây là một tab trong Ribbon trong MS Word?
A. Home
B. Chèn
C. Bố cục trang
D. Tất cả những điều trên
ANSWER: D

Tab nào sau đây là mặc định trong MS Word?
A. Home
B. Chèn
C. Bố cục trang
D. Tài liệu tham khảo
ANSWER: A

Có bao nhiêu nhóm lệnh liên quan trong tab Trang chủ?
A. 4
B. 5
C. 6
D. 7
ANSWER: B

Điều nào sau đây KHÔNG xuất hiện dưới dạng lệnh trong tab Trang chủ?
A. Bảng tạm
B. Phông chữ
C. Đoạn văn
D. Không có điều nào ở trên
ANSWER: D

Có thể thay đổi cài đặt tài liệu nào sau đây từ tab Trang chủ?
A. Cỡ chữ
B. Thêm dấu đầu dòng
C. Điều chỉnh kiểu
D. Tất cả những điều trên
ANSWER: D

Cái nào sau đây là tab thứ 2 trong Ribbon?
A. Home
B. Chèn
C. Bố cục trang
D. Tài liệu tham khảo
ANSWER: B

Điều nào sau đây có thể được thêm bằng cách sử dụng tab Chèn?
A. cái bàn
B. Hình ảnh
C. Clip Nghệ Thuật
D. Tất cả những điều trên
ANSWER: D

Điều nào sau đây KHÔNG phải là lệnh trong tab Chèn?
A. trang
B. Cái bàn
C. Liên kết
D. Phong cách
ANSWER: D

Điều nào sau đây có thể được thay đổi bằng cách sử dụng tab Bố cục trang?
A. chủ đề
B. Thiết Lập Trang
C. Sắp xếp
D. Tất cả những điều trên
ANSWER: D

Tab nào sau đây được sử dụng để thêm trích dẫn tài liệu?
A. Home
B. Chèn
C. Bố cục trang
D. Tài liệu tham khảo
ANSWER: D

Có bao nhiêu lệnh hiện diện trong tab Tài liệu tham khảo?
A. 4
B. 5
C. 6
D. 7
ANSWER: C

Điều nào sau đây là một nhóm lệnh liên quan trong tab Tài liệu tham khảo?
A. Mục lục
B. Chú thích
C. Trích dẫn & Thư mục
D. Tất cả những điều trên
ANSWER: D

Tab nào sau đây ít được sử dụng nhất trong Ribbon?
A. Home
B. Chèn
C. Gửi thư
D. Tài liệu tham khảo
ANSWER: C

Có thể làm gì khi sử dụng tab Gửi thư?
A. Hợp nhất email
B. Viết & Chèn các trường
C. Xem trước kết quả
D. Tất cả những điều trên
ANSWER: D

Lệnh nào sau đây không có trong tab Xem lại?
A. Soát lỗi
B. Nhận xét
C. Theo dõi
D. Không có điều nào ở trên
ANSWER: D

Sử dụng tab Xem, chúng ta có thể chuyển đổi giữa –
A. Lượt xem một trang và hai trang
B. Lượt xem hai trang và ba trang
C. Lượt xem một trang và ba trang
D. Xem một trang và nhiều trang
ANSWER: A

Cái nào sau đây là một công cụ bố trí?
A. Ranh giới
B. Hướng dẫn
C. Những người cai trị
D. Tất cả những điều trên
ANSWER: D

Có bao nhiêu nhóm lệnh trong tab View?
A. 5
B. 6
C. 7
D. 8
ANSWER: A

Lệnh nào sau đây là lệnh trong tab View?
A. Chế độ xem tài liệu
B. Hiện/Ẩn
C. Thu phóng
D. Tất cả những điều trên
ANSWER: D

Người cai trị hiện tại ________the Ribbon.
A. Trên
B. Bên dưới
C. Trái
D. Đúng
ANSWER: B

Với sự trợ giúp của Ruler, người ta có thể thay đổi ___________ của tài liệu.
A. bản thiết kế
B. Văn bản
C. Hình ảnh
D. Định dạng
ANSWER: D

Điều nào sau đây không thuộc phần Cơ bản về văn bản?
A. Chèn văn bản
B. Xóa văn bản
C. Lưu tài liệu
D. Áp dụng một Style
ANSWER: D

Sử dụng Word, bạn có thể chèn văn bản và tạo tài liệu mới bằng cách thực hiện theo các bước được liệt kê bên dưới:
A. i > iv > ii > v > iii
B. i > ii > iv > v > iii
C. i > v > iii > ii > iv
D. i > ii > iii > iv > v
ANSWER: A

Điều nào sau đây thuộc phương pháp xóa văn bản?
A. Nhấn Backspace trên bàn phím sau khi đặt con trỏ lên văn bản
B. Nhấn phím Delete sau khi đưa con trỏ sang trái văn bản
C. Nhấn Backspace hoặc Delete để xóa văn bản đã chọn
D. Tất cả những điều trên
ANSWER: D

Để chọn một từ duy nhất –
A. Nhấp chuột một lần trong từ
B. Double Click vào từ
C. Nhấp chuột phải vào từ
D. Cuộn trong Word
ANSWER: B

Một _____________ trong đoạn văn sẽ chọn toàn bộ đoạn văn.
A. Bấm một lần
B. Nháy đúp chuột
C. Bấm ba lần
D. Cuộn
ANSWER: C

Thứ tự nào sau đây là đúng để chọn toàn bộ tài liệu?
A. Trang chủ > Chỉnh sửa > Chọn tất cả > Chọn
B. Trang chủ > Chọn tất cả > Chọn > Chỉnh sửa
C. Trang chủ > Chỉnh sửa > Chọn > Chọn tất cả
D. Trang chủ > Chọn tất cả > Chỉnh sửa > Chọn
ANSWER: C

Phím tắt để Chọn tất cả là gì?
A. Ctrl + R
B. Ctrl + Alt
C. Ctrl + Đi vào
D. Ctrl + A
ANSWER: D

Phím tắt nào sau đây dùng để chọn văn bản theo hướng của phím mũi tên?
A. Ctrl + Mũi tên
B. Shift + Mũi tên
C. Ctrl + Shift
D. Ctrl + S
ANSWER: B

Để sao chép và dán văn bản trong MS Word –
A. i > ii > iii > iv
B. ii > iii > iv > i
C. iii > iv > I > ii
D. iv > iii > ii > i
ANSWER: D

Tùy chọn ________ xuất hiện trong menu để Sao chép văn bản và tùy chọn _______ xuất hiện trong menu để Dán văn bản.
A. Sao chép, Dán
B. Dán, Sao chép
C. Sao chép, Cắt
D. Cắt, Dán
ANSWER: A

Phương án nào đúng để lưu văn bản trong MS Word?
A. Lưu
B. Lưu dưới dạng
C. Ctrl+S
D. Tất cả những điều trên
ANSWER: D

Sẽ có một dòng ____ được gạch dưới nếu tìm thấy bất kỳ lỗi ngữ cảnh nào trong tài liệu.
A. Đỏ
B. Màu xanh lá cây
C. Màu xanh
D. Màu vàng
ANSWER: C

Một dòng _____ sẽ được gạch chân nếu phát hiện lỗi chính tả trong tài liệu.
A. Đỏ
B. Màu xanh lá cây
C. Màu vàng
D. Cam
ANSWER: A

Có một gạch dưới ________ trên văn bản của bất kỳ lỗi ngữ pháp nào trong tài liệu.
A. Cam
B. Màu xanh lá cây
C. Đen
D. Tím
ĐÁP ÁN: B

Để sửa lỗi trong MS Word–
A. II > III > IV > I
B. II > IV > III > I
C. II > III > I > IV
D. II > I > III > IV
ANSWER: C

Điều nào sau đây được tính tự động trong MS Word?
A. Số Từ
B. Số trang
C. Số ký tự
D. Tất cả những điều trên
ANSWER: D

Số từ được hiển thị trong MS Word ở đâu?
A. dải ruy băng
B. Thanh tác vụ
C. Thanh trạng thái
D. Xem
ANSWER: C

Để thay đổi kích thước phông chữ trong MS Word –
A. I > ii > iii > iv > vi > v
B. I > ii > iii > v > iv > vi
C. I > iii > ii > iv > v > vi
D. I > ii > iii > iv > v > vi
ANSWER: D

Để thay đổi phông chữ thành Bold, nhấp vào ________ và để thay đổi phông chữ thành in nghiêng, nhấp vào ________.
A. Ctrl + I, Ctrl + B
B. Ctrl + B, Ctrl + I
C. Ctrl + U, Ctrl + P
D. Ctrl + P, Ctrl + U
ANSWER: B

Trong tab Home, nhóm nào có thể giúp ta thay đổi màu chữ?
A. Bảng tạm
B. Phông chữ
C. Đoạn văn
D. Phong cách
ANSWER: B

Các bước để thay đổi kiểu chữ trong tài liệu là –
A. i > ii > iii > v > iv
B. i > iii > ii > iv > v
C. i > iii > ii > v > iv
D. i > ii > iii > iv > v
ANSWER: D

Có bao nhiêu tùy chọn trong menu trường hợp?
A. 3
B. 4
C. 5
D. 6
ANSWER: B

Điều nào sau đây KHÔNG có trong Case Menu?
A. Trường hợp câu
B. Chữ thường
C. Chữ hoa
D. Không có điều nào ở trên
ANSWER: D

Tùy chọn trường hợp câu làm gì?
A. Viết hoa chữ cái đầu mỗi câu
B. Viết hoa chữ cái đầu mỗi từ
C. Viết hoa từng chữ trong đoạn văn
D. Viết hoa các chữ cái đầu mỗi từ trong câu
ANSWER: A

Tùy chọn viết hoa từng từ làm gì?
A. Viết hoa từng chữ trong câu
B. Viết hoa chữ cái đầu tiên của mỗi từ
C. Viết hoa chữ cái đầu mỗi câu
D. Viết hoa chữ cuối mỗi câu
ANSWER: B

Tùy chọn nào trong Menu Trường hợp cho phép chúng ta chuyển trường hợp văn bản giữa hai chế độ xem trường hợp khác nhau?
A. Chữ thường
B. Chữ hoa
C. Vỏ chuyển đổi
D. Không có điều nào ở trên
ANSWER: C

Nhóm đoạn văn có mặt trong tab nào?
A. Home
B. Chèn
C. Bố cục trang
D. Tài liệu tham khảo
ANSWER: A

Có bao nhiêu tùy chọn căn chỉnh trong nhóm Đoạn văn?
A. 3
B. 4
C. 5
D. 6
ANSWER: B

Điều nào sau đây có trong Tùy chọn căn chỉnh?
A. Căn trái văn bản
B. Trung tâm
C. Căn lề phải cho văn bản
D. Tất cả những điều trên
ANSWER: D

Tùy chọn Justify làm gì?
A. Nó căn chỉnh văn bản sang lề trái
B. Nó căn chỉnh văn bản sang lề phải
C. Nó căn chỉnh văn bản theo cả lề trái và phải
D. Căn giữa văn bản
ANSWER: C

Một __________ cho phép bạn đặt một khối văn bản tại một vị trí cụ thể trong tài liệu của mình.
A. khối
B. Phông chữ
C. Định dạng
D. Hộp văn bản
ANSWER: D

Phương pháp chèn text box trong MS Word –
A. i > ii > iii
B. i > iii > ii
C. ii > I > iii
D. ii > iii > i
ANSWER: B

Các lệnh Bold, Italic và Underline có trong nhóm nào trong tab Trang chủ?
A. Bảng tạm
B. Phông chữ
C. Đoạn văn
D. Phong cách
ANSWER: B

Chức năng của tùy chọn in đậm là gì?
A. Có thể in đậm văn bản tài liệu của bạn với nó
B. Tài liệu của bạn có thể được in nghiêng với tùy chọn này
C. Có thể gạch dưới tài liệu của bạn với nó
D. Không có điều nào ở trên
ANSWER: A

Bạn có thể gạch dưới văn bản tài liệu của mình bằng _______.
A. Chữ nghiêng
B. Gạch ngang
C. Gạch chân
D. Đậm
ANSWER: C

Trong nhóm nào trong tab Trang chủ, bạn có thể tạo thụt lề dòng đầu tiên?
A. Bảng tạm
B. Phông chữ
C. Đoạn văn
D. Phong cách
ANSWER: C

Trong phần nào chúng ta có thể thay đổi thụt lề dòng đầu tiên trong trường Đặc biệt?
A. Thụt lề và Giãn cách
B. Ngắt dòng và ngắt trang
C. Cả a và b
D. Không có điều nào ở trên
ANSWER: A

Chúng ta có thể áp dụng các kiểu trong tab nào?
A. Home
B. Chèn
C. Bố cục trang
D. Tài liệu tham khảo
ANSWER: A

Trong tùy chọn nào trong ngăn tác vụ Kiểu, chúng ta có thể tùy chỉnh kiểu?
A. Tùy chỉnh
B. Sửa đổi
C. Thay đổi
D. Cập nhật
ANSWER: B

Sử dụng nút nào chúng ta có thể thêm kiểu mới từ ngăn tác vụ Kiểu?
A. Người kiểm tra phong cách
B. Quản lý kiểu
C. Phong Cách Mới
D. Không có điều nào ở trên
ANSWER: C

Điều nào sau đây là một loại Định hướng trang?
A. Chân dung
B. Phong cảnh
C. Cả A. và B.
D. Không có điều nào ở trên
ANSWER: C

Chân dung và Phong cảnh hiện diện theo lệnh nào trong nhóm Bố cục trang?
A. Lợi nhuận
B. Kích thước
C. Cột
D. Định hướng
ANSWER: D

Kích thước giấy mặc định trong MS Word là gì?
A. 8*11
B. 8,5*11
C. 8 * 11,5
D. 8,5*11,5
ANSWER: B

Các tài liệu có một dấu ________ để phân tách văn bản của chúng khỏi đường viền.
A. văn bản
B. Biên giới
C. Không gian
D. Ký quỹ
ANSWER: D

Tài liệu Word chứa ________________, tương ứng xuất hiện ở đầu và cuối tài liệu.
A. Đầu trang và Chân trang
B. Chân trang và Đầu trang
C. Tiêu đề
D. Chân trang
ANSWER: A

Lệnh nào sau đây có trong tab Deign để sửa đổi bảng?
A. Kiểu bàn
B. Kiểu bảng
C. Vẽ đường viền
D. Tất cả những điều trên
ANSWER: D

Dưới đây là hướng dẫn từng bước để thêm đồ họa nghệ thuật thông minh:
A. i > ii > iii > iv > v
B. i > ii > iii > v > iv
C. i > iii > ii > iv > v
D. i > iii > iv > ii > v
ANSWER: A

__________ là hình ảnh hoặc đồ họa có thể được thêm vào tài liệu.
A. Nghệ thuật nhấp chuột
B. Cụm nghệ thuật
C. Coldart
D. Clip nghệ thuật
ANSWER: D

Điều nào sau đây là một loại hộp kiểm có sẵn trong MS Word?
A. Hộp kiểm không thể nhấp được
B. Một hộp kiểm có thể nhấp
C. Cả A và B
D. Không có điều nào ở trên
ANSWER: C

Điều nào sau đây là một lợi thế để chuyển đổi một tập tin từ sang tập tin PDF?
A. Đảm bảo rằng tài liệu được định dạng chính xác
B. Thiết bị di động tương thích với tệp PDF hơn là với tài liệu Word.
C. Mã hóa dữ liệu được hỗ trợ bởi PDF
D. Tất cả những điều trên
ANSWER: D

Có thể chèn dòng kẻ ngang trong MS Word bằng những cách nào?
A. Với Tab Hình dạng
B. Với phím Shift + Dash ('-')
C. Với Đường viền từ Dải băng
D. Tất cả những điều trên
ANSWER: D

Loại đường viền nào sau đây có thể được thêm vào trong MS Word?
A. Đầy màu sắc
B. Văn bản
C. Hình ảnh
D. Tất cả những điều trên
ANSWER: D

Điều nào sau đây là một kiểu ngắt trang có trong MS Word?
A. Ngắt trang đôi
B. Phá vỡ cột
C. Ngắt đầu dòng văn bản
D. Ngắt hàng
ANSWER: B

Phương pháp thêm siêu liên kết trong MS Word thông qua bàn phím là –
A. i > ii > iii > iv
B. i > iii > iv > ii
C. i > ii > iv > iii
D. ii > i > iv > iii
ANSWER: C

Lề mặc định được đặt trong MS Word là gì?
A. 0,5 inch
B. 1 inch
C. 1,5 inch
D. 0,1 inch
ANSWER: B

Lề của tài liệu được điều chỉnh bằng cách sử dụng ______ trong Microsoft Word.
a. Cái lề
B. Biên giới
C. Không gian
D. Thụt lề
ANSWER: D

Điều nào sau đây là một loại thụt lề trong MS Word?
A. Treo cổ
B. Dòng đầu tiên
C. Trái & Phải
D. Tất cả những điều trên
ANSWER: D

Điều nào sau đây là một lợi thế của Pie Chart?
A. Biểu đồ hình tròn D. tác dụng khi có nhiều điểm dữ liệu để sử dụng
B. Thông tin nhanh chóng dễ hiểu và có thể được phân tích ngay lập tức
C. Không thể xác định giá trị chính xác từ dữ liệu.
D. Việc so sánh các lát dữ liệu trên biểu đồ Hình tròn có vấn đề
ANSWER: B

Các ký hiệu Chỉ số dưới và Chỉ số trên lần lượt là ____ và ____ trong nhóm Phông chữ của tab Trang chủ?
A. X2 và X2
B. X2 và X2
C. X2 và 2X
D. 2X và X2
ANSWER: C
